戰鬥民族同東亞病夫真係好大分別

戰鬥民族普京：點解歐盟要雙重標準，反對加泰獨立
東亞病夫習近平條女華春瑩：反對加泰獨立

同樣係獨裁國家，中國就係有一陣陣濃厚既柒味
從多角度睇都睇到中國人比北韓人同俄羅斯人更怕死